\documentclass[
   ngerman          % neue deutsche Rechtschreibung
  ,a4paper          % Papiergrösse
% ,twoside          % Zweiseitiger Druck (rechts/links)
% ,10pt             % Schriftgrösse
% ,11pt
  ,12pt
  ,pdftex
  ,disable         % Todo-Markierungen auschalten
]{report}

\input{meta/usepackage.tex}
\input{meta/newcommand.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\hypersetup{
	pdfauthor={\Autor},
	pdftitle={\Titel - \Autor},
	pdfsubject={\Typ},
	linkcolor=black,
	urlcolor=blue,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	anchorcolor=black
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Benutzt man das "biblatex"-Paket, dann muß das hier stehen:
% siehe auch die mit BIBLATEX markierten Zeilen in bericht.sty
\bibliography{meta/bibliography}

\begin{document}
\pagestyle{plain}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\include{chapters/titlepage.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{meta/erklaerung.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setcounter{page}{3}
\include{meta/listsofcontents.tex}

%\include{meta/abk}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Jetzt kommt der "eigentliche" Text
\raggedright
\pagenumbering{arabic}
\include{chapters/1_Themenwahl}
\include{chapters/2_Rahmenbedingungen}
\include{chapters/3_Lernziele}
\include{chapters/4_Lernmethode}
\include{chapters/5_Durchfuehrung}

\appendix
%a\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang}

\printindex
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}

\newpage

\end{document}
